番到宿舍見到室友大字型攤係張床度, 你會做D乜?

坐上去un 下先

好想含到佢醒

含醒佢

叫佢發少陣夢

ig呢？名呢？

Ig?

wanna suck his j